有咩球會/國家隊章大家覺得靚？

純粹講個章，咩隊都冇所謂。最好可以講吓點解。
拋磚：
球會：利華古遜、法蘭克福、科隆、恩高斯達特、曼城（舊章）、利物浦、紐卡素、海倫芬
國家隊：德國、奧地利、荷蘭、日本、俄羅斯、捷克
自己鍾意有歐洲紋章元素、同埋有啲地方象徵嘅章（好似啲鷹、獅子咁）。

中國香港

Deutschland Deutschland über alles

屈福特先型
隻鹿個樣夠抑鬱，個鼻就成個春袋咁

拿坡里

好有霸氣

皇馬利記國米拜仁

有隻狗係中間

純粹從美學角度出發，覺得呢啲得個字母/數字嘅章唔靚 e.g. bvb

太極虎

舊章靚d

普馬斯d波衫好正 世界級

個人意見，覺得美職啲章唔係唔靚，但硬係冇歐洲啲章嗰種歷史底蘊味道。呢樣嘢亦都applies to美國好多其他嘢。
如果美職章我幾鍾意Montreal Impact。

我幾鍾意鹿島鹿角個章

好似nba球隊嗰啲章
Btw Beal

有陣卡通膠味。

祖雲達斯 舊章好靚, 有歷史有 design, 小小黃色又顯得尊貴, 新章真係狗也不屌

日職章我鍾意大阪櫻花、廣島三箭、磐田山葉

之前覺得幾靚

利物浦，新特蘭，找卡數

日職啲章普遍幾靚

中東果啲就

Preußen Münster
德丙靚章仲有布倫瑞克同1860

車仔同皇馬個徽幾靚

1860都靚 個字係個圖案下面都唔會突兀

士耳其國家隊

Proclub成日都見到

舊
新

條龍仔

狼隊

呢個當然靚

上面有玩具撚